陳雲：我宣布不參政不做官，中共就會亡黨滅國，自取滅亡。

陳雲：深夜說玄機。我宣布不參政不做官，中共就會亡黨滅國，自取滅亡。
我遲些在法會解釋這段極為神秘的風水奇緣與佛法因果。

老師好野

老師又中

中共唔請老師做官注定失敗

同意

勁呀

中共仲唔驚到即刻搵國師出山？

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

新界北分區:

將軍澳分區:

車隊:

笑撚死 戇鳩到

用念力亡黨滅國